有無讀緊Ive Shape既巴絲打???

早排Apply左RMIT B.AppSci (Construction Management) (Honours)
想plan定下年去旅行
但怕撞時間考試
有無讀緊既巴絲打知道大概既考試時間???
我下年2月7-2月13去
唔知過左考試時間未

平時你地既考試時間係咩日子到？